# O Desafio

Crie um projeto utilizando React e a API Graph Countries (https://github.com/lennertVanSever/graphcountries) seguindo as especificações abaixo.

Funcionalidades esperadas:

- Crie uma lista de cards para exibir os países mostrando a bandeira, o nome e a capital dele; - Possibilite o usuário buscar países; - Na lista, o usuário pode ir para a página de detalhes do país e ver uma lista mais completa de informações (bandeira, nome, capital, área, população e top-level domain); - Crie um formulário para editar os dados de um país (salvando apenas no client-side);

Restrições técnicas:

- Utilize o create-react-app como base; - Utilize redux para gerenciar o estado; - Utilize react-router para trocar de página; - Utilize @testing-library/react para testes;

Diferenciais:

- Crie uma pipeline no GitLab; (Exemplo: build => test => deploy); - Entregar o projeto publicado e funcionando em alguma URL; - Garanta 100% de cobertura no projeto com testes unitários; - Substituir o redux pelo Local state management do Apollo Client;

Desafio Super Front:

- Na tela de detalhes do país, adicionar um mapa mostrando a distância entre o país e os 5 países mais próximos;

